不喜勿插，三思而後行

呢個星期應該主線國際戰線，文宣組將黑警近幾日惡行（短片）發上Twitter...民陣請繼續申請遊行...
而家區選將近，請向各區後選人特別提示黨鐵無間段影響市民....結果並唔重要，重點係有冇做野

唔好再搞咩光復上水，元朗，屯門，呢尐地區警黑合作太嚴重，黑出黎，警就消失，每次黑搞完事，警拉永遠拉嘅都係手足...而家唔係講緊分唔分化，而係講緊呢啲地區仲值唔值得年輕人去守護。。。
（我相信都有人想呢啲地方好嘅，但係真係唔夠鄉黑玩...唔好做無謂嘅犧牲，留返其他戰線，可以做好多野）

冇人規定叫口號一定要係同一地點快閃

持久戰，兄弟爬山各自努力，不割席，不篤灰，不分化。。。香港人加油

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊